★一個post踢爆Lihkg仔雙重標準：美國人收“紅包” Lihkg仔：可原諒！

內面d reply直頭話收Tips係應該

【外賣仔】訂餐給8美元小費 女外送員嫌太少竟「拿餐走人」

支鬼醫生收“Tips”

Lihkg仔：死全家

美國無加一服務費

因為美國畀tips係underlying culture

Lihkg仔：美國人喎！

睇唔到jpg

支鬼一樣可以咁講

大陸畀幾多?
美國畀幾多?

不當類比

支持美國收tips=拜登fans，認同支那“紅包”文化

貪污就貪污

有分銀碼？

老貓回塘 完全Logic fail

支持腦魔駁吾刀

畀tips=貪污
red herring fallacy

去擁抱你個新美國支拜總統啦

唔係貪污係乜？

清廉？

Lihkg仔：

美國人冇用利是封，唔算貪污

支那人用利是封包住，貪污！

呢個post踢爆老貓冇去過美國

今少見老貓認真同人駁嘴
仲要語氣睇落有d勞氣

稻草人論證（英語：straw man）或稻草人謬誤、攻擊稻草人、刺稻草人、打稻草人是曲解對方的論點，針對曲解後的論點（替身稻草人）攻擊，再宣稱已推翻對方論點的論證方式，是一種非形式謬誤。

Tipping係美係table service既主要收入來源

一個服務員
一個醫護
點類比
美國睇醫生要俾tips？

老貓回哂塘